康華 好正

快睇

出歌

係精神嘅

真係屌老母

出咗mv都冇人知

佢老味真係好正

古裝RAP+唱

所有嘢都有陣娘味

早十年可能會好少少

between, 點解明明廣東歌但rap蝗語

射咗?

不了

射咩

幾歲?

47

佢真係好撚正